有6000，又有黨，澳門一定贏

無水無電唔緊有，年年有6000，仲有黨

Agger

爹親 娘親 不及黨親~

奶得好咪有狗餅食lo

無水無電無左架車無得賭都唔緊要，澳門你仲有黨！

好似9000